突發！瑞典環保少女自認中招支那肺炎

Greta Thunberg says she may have had covid-19 and has self-isolated

瑞典環保少女 格蕾塔·童貝里

今天拍了一個短片，說自己和父親從中歐回瑞典之後居家隔離，

兩人這幾天都開始出現輕微症狀(她爸比較嚴重)，她認為自己得到武漢肺炎

“I came home from central Europe and then I isolated myself from the beginning, because I thought I might as well as I’ve been on trains and so I don’t want to put anyone else at risk. But I started feeling some symptoms after a few days. At the same time my father was feeling much more intense symptoms.”

她沒有感到非常不適，只是特別累且有點咳嗽

她認為這很危險因為病患可能沒意識到，她是因為父親咳嗽更明顯才理解到

“The important thing is I didn’t basically feel that I was ill. It could be that I was feeling unusually tired, I was coughing a bit,” she says. “That
also is very dangerous because you don’t know you have it. If I wouldn’t have been for my father getting it at the same time and much more intense
than me, I might not even have noticed it, that I was sick.”

她已經呼籲環保人士暫停抗議，以免造成疾病蔓延

但是推動環保和對抗傳染病沒有衝突

She said she has been pleased with how strikers responded to the call to stay off the streets. “I think people have been very good at that within the movement, respecting each other and people in risk groups. Even though we are young and are not primarily the ones targeted by this virus, we still stand in solidarity with those in risk groups and I think that is a very beautiful thing.”

Thunberg said the pandemic and climate emergency should not be compared, because both of them need to handled together. “One does not outrule the other,” she said.

用口罩落地獄

呢個係最好機會聯合打擊中共，連登仔咪掛住抽環保水

點解講野個面部表情要咁誇張
好嘔心

烤爹乳

may have

戲子嘅野

好想知佢有冇帶即棄口罩

慘 佢支持反送中

烤爹丫U

敲爹you

口罩 酒精唔環保

口罩係不可分解嘅不織布

how dare you infect me

唔好醫 唔環保 浪費好多地球資源

武肺係地球抗生素，環保人士應該支持武肺傳播

清洗下d廢老,唔係更環保咩?

唔好浪費資源
火化完就撒落海喇

環保撚應該要撐武漢肺炎，死咁啲人咪環保啲

口罩原材料係唔係石油副產品?

How dare you

may have呀大佬

記住唔好用口罩，口罩唔環保

唔係嘅話你點會記得佢

左膠少女.

佢話自己確診但已經好返大半喎

屌

人地撐你反送中革命，你就嘲笑佢
叫佢情何以堪

好鐘意呢張圖
正正表達出環保撚就係欺善怕惡

China virus how dare you?

睇左做瑞典環保少女自慰中招⋯

瑞典環屌少女

佢支持香港人架

怨氣丶負能量滿體，應該一早落地獄

-0-0

屌佢 消費環保 自己又出書 佢都有今日喇

幾識搶戲 有前途

環保d 唔好食藥 唔好去醫院

殺身成仁啦快d

正解想人幫唔該鬧少句

從未見過個樣咁邪惡嘅後生女

呢個真係臭閪

姣嗲油

好假的肥仔

Goallll
How dare you

她只是個孩子

烤爹於!!!!!!!!

佢快啲死啦

點樣聯合佢嚟打共

條友咁撚左膠 唔係奶共？

Oh

含撚死啦

刷存在感？

中左又點，夠薑同維尼講烤爹u未?

我都覺

佢有出聲應Gphone㗎

how dare you !

佢把聲根本唔啱用呢d 語氣講野 好尷尬毛姨姨嗰種聲用呢d 態度先有氣勢

記得之前gphone已經同佢connect咗
Gphone，機會嚟啦！

環保閪左膠住晒

環演

外人講句G持有幾撚難？

一個口罩要幾多年先降解得晒？

how dare you

咪撚㗰口罩

口罩其實非常唔環保
一人每日一個，你諗下有幾多垃圾？
地球已經好病，就算有肺炎都唔係浪費既理由，唔該你為下一代諗下

我一早已經無用如此浪費既即棄口罩。

而家用緊自制用有機炭纖維摺出黎既口罩。為左增加口罩防水功效，面頭黐左幾塊荷葉。由於荷葉表面係hydrophobic既性質，係100%擋曬所有飛沫，性能仲好過你乜春PFEVFEBFE98%口罩。

為左地球，你都應該用自制口罩。大家出一份力，已經好多

無可能架
連登仔反環保反上腦
邊識玩拉攏

酒精 OK 喎。

不應該浪費地球資源去醫治

有冇人可以救下我呀
最多我唔再環保啦

可能佢想用都買唔到

如果佢係靚女就會完全唔同晒
呢個就係連登仔嘅level

How dare you 身體力行支持環保

連登仔要屌曬所有次要敵人
然後先屌主要敵人
令敵人更強大打起上黎更有快感

好似有唔知咩病

我懷疑佢有啲自閉症

姣爹魚

咪係 睇吓呢幾個月嘅碳排放數據就知道

都唔知成班喺度屌咩，多個朋友點都好過多個敵人啦

唔係點攞奧斯卡獎

污染海洋，會塞海龜鼻
火化都會消耗氧氣

鬼佬9成唔戴 唔使煩呢樣嘢啦

Person of the year

中國同意大利封城，環境好咗好多喎，啲環保撚繼續出街，玩到封洲，拯救地球已經完成三分二。

帶口罩..就要屌佢唔環保了

賤種殺手

我都想知Gphone有冇放過火魔

Push

How dare you~!?
佢咁年輕應該可以快D好返~

btw 我呢幾日都好撚攰.....點算.?!

唔夠環保講環保要屌
唔夠黃講五大訴求都要屌

人哋講一句可能好過你嗌十次

批鬥預言：

黃色經濟圈黃店只剩下龍門，準則基於餐廳零盈利，免費派物資，50k高薪聘請手足，養埋手足成家人。野食平得黎好食。老闆倒貼成副身家比星火，員工岳義士式幫手打狗，被控暴動

由於已經再無餐廳批鬥，本身已經黃既藝人成為批鬥對象。杜汶澤被質問有無擋子彈；何韻詩被質問有無掟火魔。無既話一律批鬥，全部係偽黃

她被診斷患有亞氏保加症，強迫症和選擇性緘默症。

好撚樣衰呀屌！！！！

你當佢係好假既肥仔/朗誦比賽咁睇就會明點解要咁誇張

環保撚出現

拙作

批鬥預言：

環保組織環保人士只剩下野人，準則基於唔用飲管，唔買包裝食品，有病唔可以戴口罩，自製衣物。環保得黎又要外表企企理理。

由於已經再無環保人士批鬥，本身已經環保既人成為批鬥對象。被質問有無去沙灘執垃圾；被質問有無去潛水救海龜。無既話一律批鬥，全部係環保撚

How Dare....
だれ?

佢Twitter 個張相勁正

How dare you China !

睇咗2秒頂唔順

push

武漢病毒先係環保嘅朋友

How are you